"阿Sir做野唔洗你教"英文點講？

太深偽俊仔唔識講

Diu, are you on9? I'm fking police.

shut the fxxk up. now, me or u is police?

Ar Sir go to school by bus

How dare you teach me how to be a cop屌你老母

Ah sir do thing not need you teach

a sir do yeah no wash you teach

乜文既狗都係汪汪聲嫁啦

me is ar snake, u no teach me

Ar sir do things no need you teach

Sir doing thing, need u teacher?

汪汪汪汪汪汪汪汪

How much 1Q

Ah sir jo yeah Ng SAI lei gao

Dont try to teach me on9, I am a police.

angel方加

I go to school by bus

You know I know I is police.

translate server error

I don't think you are entitled to teach police how to do.

Trust me. I'm a fucking k9

er....er...er..........

Ar sir jo yeah ng sai lee gaau

Ar sir do yeeah no wash you teeth😂

Wow...wow...wow...

Er...er

You teach Sir make thing , huh ?

Woof woof woof

有聲

i am on9 and I know it

Me working doesn’t need your teaching

HK police mother fucker

I am very thanks them

you disturb ar sir do yeah, your spring pocket will be bbqed

Er er er I...I...I...am so...so...sorry, you can... errrrr 死啦走得點講 ahhh you can leave now

Me DSE straight U, stfu

don't teach me, ar sir power powerful

汪汪汪汪

call me James, James Bond

汪汪汪汪 汪汪汪汪

I am from IVE

You wear my watermelon wor

I’m officially register police and you don’t fking teach me how to do

PPR勞B！！

sorry, what 7 you say?

shut up or i will shoot u